[外國勢力]港共搵得公安武警, 我地就必須尋求外國既支援

已經愈來愈多証據証明 港共派出公安 武警 解放軍混入香港警隊

事情發展同俄羅斯打烏克蘭係一樣(派所謂傭兵, 正式軍從無出動), 而俄佬前幾日亦發出聲明

而家已經唔係人民鬥人民, 係人民鬥軍隊
而且已經發生人道災難, 雖然無人死 但已經有救護人員永久殘障, 大規模化學中毒

反正係唔係都比人屈外國勢力, 點解我地唔真係搵外國勢力?

請各位盡自己努力, send求助訊息比英美澳加 聯合國議員官員, 唔好再等人template, 自己寫就算寫中文都得架, 佢地一定有翻譯

請各位每人花10分鐘到 send求助訊息(email又好Twitter又好) 比5-10位外國官員, 文宣組已經做唔切, 大家幫幫手

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

push

文宣野多做唔會死

推

文宣野大家都可以幫手做
和理非黎

可惜唔係中世紀

呢個世界無瑞士傭兵之類的野